有小朋友嘅你，會唔會自細將香港獨立嘅意志、香港民族嘅精神灌輸俾佢地？

唔好聽講句，面對支那呢個世界第二大經濟體，呢場戰爭可能歷時至少以十年做單位，我地甚至未必長命到親眼見證光復香港嗰一刻。

猶太人流亡左二千幾年，直至近代先至復國。佢地一直以黎係靠咩黎貫徹信念？其實都只係因為佢地長久以黎堅持傳承自己嘅民族信仰，先至冇俾其他民族同化以至湮滅。

喺呢個漫長嘅革命入面，只靠我地呢一代人並唔足夠。我地要做嘅係將香港民族嘅概念一代一代傳落去，將革命嘅精神薪火相傳。終有一日，我地可能要靠子孫去完成光復香港嘅大業。

早幾日見到3歲嘅侄仔睇睇下電視突然開口嗌“光復香港時代革命”，覺得好安慰
雖然佢阿爺黑晒面

cctai兒登仔中學都未畢業, 邊到黎小朋友?
你問佢地係嘥氣

咁實會有做左爸爸嘅ching

一定
唔咁諗既都唔好做人
冇g格

g你老母

唔生仔 皮已收

Ok
講下笑姐
廢事好惡咁
唔黃連人都唔比做
而事實唔黃都枉為人

唔會 由得小朋友自己諗

如果家長唔教，到時就係港共國民教育教你小朋友做中国人
777今日先話要整頓通識

我反而覺得唔洗咁急，應該要教佢點樣獨立思考，唔應該剝削小朋友思考自由，或者佢地會諗到啲更好嘅觀念呢~

有朋友由個b幾年前出世開始已經長掛維城枝藍底港獨旗喺屋企個廳，算唔算

97年我讀緊小學
我老母只係教左我64同共產黨文革
仲有就係成日同我一齊睇新聞
當年小學我就已經覺得香港要獨立
到23條讀中學第一次去和理非遊行
再到支持勇武抗爭
都係自己慢慢轉變發展

我依家個仔歲幾
遲d到佢上小學我諗我都係只教佢歷史同陪佢一齊睇新聞
至於佢要做藍定黃定同我一齊做獨撚
等佢自己慢慢摸索思考